如果真係要殺人, 射完訓低, 記得再補多頭

否則危殆會救得返

唔計爆頭 手槍不嬲要3槍 先一定死

爆頭都未必死得啦

double tap係必要

所以唔係pistol round或者 eco一定點都買返個甲

兩槍頭都唔死, 咪算佢好彩

整達姆彈頭?

應該用車車，死人都係幾年，而家坐成世

如果唔係十分鐘有急救員到嘅地方
打心臟等佢流血死

好難車死四件喎

吞槍自殺有姿勢架，唔係就咁對個頭就得
死唔去瞓成世醫院你都咪話唔仆街

9mm或以上用中空彈就得啦

達姆彈要步槍初速的

手槍就話可能吞到姐
ak47個d咁大把點吞

咪係，火箭炮點吞

john wick 第2集都補多槍頭啦

連登狗用口同手殺人洗撚用槍咩

而且車死好似都有機會告謀殺

架車失靈，有邊個會想車死親戚㗎

用手晚晚殺既億億聲咁計

殺手多數射身

的確

成班槍都摸過喺度扮專家

admin使唔使戴返個頭盔先

一槍射落眉心即死